《逃犯條例》郭文貴：香港恐迎來金融大崩潰

香港政府提出的《逃犯條例》修訂草案12日將在香港立法會大會進行審議，為反對修例，香港「民間人權陣線」將於9日發起「守護香港反送中」大遊行，目標號召30萬港人上街抗議。欲明年推翻中共的中國反共富豪郭文貴5日表示，他最近告訴西方金融界的朋友，若《逃犯條例》通過，香港恐迎來「全面的金融大崩潰」。

香港政府推行《逃犯條例》修訂草案，若過關恐破壞香港法治，讓過境香港的外籍人士等個人，有被送到中國進行不公平審判之虞，引發香港各界高度反彈。郭文貴5日直播表示，他最近告訴做空港幣和人民幣的西方金融界朋友，他認為9日的「守護香港反送中」大遊行只會有2種結果。

郭文貴說，第1種結果是，9日的遊行當日就平順結束，什麼事也沒發生，到了12日《逃犯條例》順利通過後，香港將迎來「全面的金融大崩潰」，金融市場不只「跌跌不休」，將是「跌跌到死」。郭文貴說：「香港經濟大逃亡、人才大逃亡，絕對香港將迅速變成臭港、死港，你說港幣能好嗎？時間長一點，做空港幣、人民幣，你等著就行了，絕對賺大錢」。

郭文貴說，另外1種結果，則是9日的遊行「鬧著鬧著大家不走了」，變成「2次佔中」，人民佔領機場、香港交易所，癱瘓香港，使《逃犯條例》被迫暫停，屆時港幣將會暴跌，香港特首林鄭月娥必定下台。

郭文貴說：「林鄭月娥下台誰會上呢？香港的某地產商可能上來，香港的港幣會怎樣呢？沒有選擇，（港幣）將失去全世界的信任，不用跌，就死！直接死！直接火葬！所以說誰做空港幣或人民幣的，6月9號以後將迎來你們的時代。」

郭文貴還聲稱，最近他見了1個「牛人」後得知，香港的幾個官員正被某些國家調查之中，「接下來對香港企業和香港機構的制裁即將發生」。

機場同交易所

郭生好唔了解香港人

有冰冰條片未呀屌佢老味

豬有咁勁就唔叫豬啦

正

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group